[SHAFT原創動畫]PRISM NANA 魔幻組曲 稜鏡娜娜 星空篇 集中討論

【摘要】

由 MF 文庫 J 的招牌輕小說之一《變態王子與不笑的貓》繪師カントク來擔任角色原案，動畫製作則當然是由製作了《魔法少女小圓》及《化物語》而大賺一筆的 SHAFT 來擔任。

故事劇情描述在離現代稍為遙遠的未來，地點是被日本海域和山脈包圍的政令都市——七業市。鷲岡至、浅木飛鳥、織部琴音這三位剛踏入青春期的少女帶著複雜感覺，在這裡向著充滿無限可能性的門邁進，展開一場難忘的邁向成年人之旅。

CAST
鷲岡至：三森すずこ
浅木飛鳥：今井麻美
織部琴音：喜多村英梨
柊マコ：安済知佳
吠埜りいの：南條愛乃

STAFF
原作：PRISM NANA PROJECT
キャラクター原案：カントク
制作：オッドエンタテインメント
演出：松多壱岱
脚本：久保田唱
エグゼクティブ・プロデューサー：サトウケイイチ
官網

Twitter

線上

PRISM NANA PROJECT

Daisy × Daisy / 「星空コネクション (starry mix) [Short ver.]」